黎緊將會用連登反向指標入市

多人開近put -> 入call
反之亦然
只睇短線

睇面神頭就夠啦

個個話臨收市頂唔串順，你轉都轉唔切